有體藝學生撐艇返學咁大件事無人講？

啱啱睇到條片
有3個體藝學生4點起身撐艇翻學
最後仲要準時翻到學
勇氣可嘉點可以冇人冇人知
大家click入條link望下

#太痴線
#青春
#4點應該未訓唔好話起身
#換個衫已經當運動仲話晨早流流撐艇
#唔遲到已經叻仔仲要撐埋艇
#年輕真好